772 有邊個仲有貨？

又話入富時指數係利好？跌到傻
利申 105有貨

多謝你接咗我啲貨

107 strong hold

新股炒完要休息再重新上路
而且已經升左成陪

扣好安全帶

第一日賺左20％走曬

睇下6060

醒目仔

ipo 價入 $108.6 走左 多謝接貨

98 有貨

第一日106走左

輕鬆啦

少擔心啦